聽到皇馬個名！高圖爾斯堅忍唔住笑！

車路士門將泰拔高圖爾斯為轉會皇家馬德里，近日拒絕歸隊玩失蹤，「藍戰士」已經決定用天價簽阿列沙巴拿加，意味高圖爾斯嘅願望好快可以實現。網上正瘋傳一段影片，據報係球迷喺洛杉磯街頭發現高圖爾斯後拍低，影片中坐喺車內嘅拍攝者，向住高圖爾斯高呼Hala Madrid(皇馬加油)，戴住黑超嘅高圖爾斯就忍唔住流露出燦爛笑容，興奮心情溢於言表。

據報皇馬好快會用3,500萬鎊轉會費將佢收購，同時會將克羅地亞中場高華錫外借畀車路士。

仲笑唔笑得出

haha madrid